有咩表番NTR黎睇下#love#fs #love#fs

唔係H動H漫 係正常向又有NTR果D
漫畫動畫都得・・・

Nagi

青春紀行

槍王黑澤

神作

A/Z (ALDNOAH ZERO)

NTR 小鎮

點少得 School Days

呢個真係NTR到爆 果陣睇到直情想打爆個moon

Wa2

風平浪靜的明日
當年睇到我胃勁痛